十八區中，邊個地區環境比較好?

環境較好的地方，即有綠化，空氣好，人口不太擠擁，公共空間多，乾淨，樓宇較新，冇不良設施，四通八達
南區，沙田區，西貢區，葵青區我都覺得好似幾好？

西貢區(非將軍澳)

邊區小人中武肺就揀邊區

西貢係幾舒服，人少，空氣好，乾淨

南區好似好少人中

中西區，堅尼地城近薄扶林個度

講得出呢句證明真係未住過西貢
西貢市中心出九龍
無兩個鐘都唔使諗

誠哥都係住南區 你就知啦

貝沙灣係咩區？

南區

正常人去九龍做乜?

嗰邊好多舊式建築，幾好

南區，無咁多人

北區都好似幾少

大埔